呢一個係咪新一代幣少？

如果真係有料 會唔會周圍益人
唔通真係賺夠 想比人賺下？

其實join左係做D咩

我都想知😂佢完全無講過係做咩

收錢 但無講過賣乜
咁又真係幾好賺

Btw佢純利無100%嗰三十萬得一單都叫多咩 仲 benz

淨係講加入佢既團隊
又出現金
唔通係做雞？

百人團隊 大集團嚟

一日接十個咪五萬囉

佢又開講座 唔知有咩聽

唉咁好搵洗鬼咁cheap要開post R人咩

推